宜家唔敢追沽既，無資格炒野！

宜家唔敢追沽既，無資格炒野！
返去打牛工啦！辣殺！

ching，我仲係有d驚驚地啵

收到風，落230！

gun

fat

一早講左